超新手直覺塔羅

最近學左直覺塔覺，想求對象問我問題比我訓練一下，唔包準架。

有野想問就係下面留低：
稱呼（如果有對象就要埋對象既稱呼）
性別
問題

問問題既時限會有限制，最好三個月內，頂到盡半年
有可能會幫你改個問題以便更容易答中個題目
會盡快答，盡量答

多謝大家問我比機會我可以訓練

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

性別 女
問題 同前男朋友斷聯，還好想念佢，想知佢現家睇法。
對方：Wei

我：Ting

J 女
想問下半年來有冇機會出pool
thanks樓主

sophia

女
想問和一個朋友有誤會,請問有沒有方法可以徹底和解?(之前試過同佢道歉,佢只是表面原諒)

謝謝

唔好意思，呢排工作太忙，搞到咁耐先覆

抽左牌覺得你可以去馬搵返佢，感覺個女仔都係等緊你搵去，堅持住自己既諗法會有好既發展
但唔行動就無用

唔好意思，呢排工作太忙，搞到咁耐先覆

抽左牌睇你前男友既心態，佢正諗緊覺得自己需要move on，重新評估緊自己都各樣事情既心態。

我抽多左張建議牌，想睇睇可以比到你地呢段感情有咩建議，佢就叫你唔好放棄，要保持&信任你自己既諗法

呢個問題答唔到你，人生太長遠，我無法抽牌睇到佢會唔會係最後一個

唔好意思，呢排工作太忙，搞到咁耐先覆

想問問你哋係咪因為金錢/物質上既野搞到有誤會？
抽左建議牌講話朋友其實會肯原諒你既，但首要你要真誠同交個心出黎解釋返

誤會只係係言語上嘅問題與金錢同物質無關。

其實有冇話要將所有事詳細解釋?
還是只要將上次冇提到的解釋?

謝謝

意思係佢想move on, 但有機會move唔到，有機會會塭番我？

絲打好波，又係你

我 佢:東
我男佢女
東對我心動了嗎

我都想係咁

佢係評估緊到底咩野對自己重要，所以諗緊Move on

你係？！

幫我check check 短期內都冇女神出現。。。好慘慘豬

咁我唔好放棄，但最後佢地move on ，咁點好😭

一係幫我睇下會唔會有下一次戀情？
好希望佢係最後嗰個
就算唔係都比個心理準備我

稱呼（如果有對象就要埋對象既稱呼）射，波蘭仔
性別女
問題有冇機會同對方繼續發展為情侶